有無人食譚仔好驚撞到隔離條女對波？

頭先食譚仔，隔離條女成個雪碧咁

我用筷子分緊雞翼，好大力咁扯

結果一甩手唔小心用筷子篤到下佢個波

成張枱即刻靜晒，大家都尷尷尬尬咁

我食麵都就住就住

問題就嚟了

下次如果唔係筷子，係我對手撞到，咁點算？

個位真係好窄

摩牙

乜野more

撞多d?

嗯

嗯乜野 ，認真topic

唔想俾人發現我係痴漢

港女有撚波，有波都俾條仔請去法國餐廳，仲駛食痰仔

咁你咪同佢講我唔撚小心撞撚到你對波 我唔撚係痴漢之後繼續食你嘅雞翼

我都唔明點解，但的確好多無氣質靚女食譚仔

下次你咪用碌尻插落個雞翼度啦
大大力扯開隻雞翼
隨時不小心插入埋
處女都隨時比你破幾件呀

咁講告得入性搔擾

認真topic咪鳩up plz

非禮就非禮啦，仲要上連登講

軟綿綿喔

自首啦樓主

no wtf

我唔知，我無掂到

咪講sorry 接住講 可唔可以撞多下

扮無野，一路食再一路銀佢對波，佢識做就會縮開
記住，唔係你既錯，係土地問題，係譚仔4人檯迫埋6個人既問題

要勇敢面對你嘅恐懼
下次得塊面埋佢對波度

官唔係咁講

成張枱已經留意住我

更加好，等其他人知道你有膽去克服恐懼，證明自己唔係懦夫

Asian 好j度真係triple 鬼妹。。。

唔係比你J，係比你面對恐懼

返緊工...唔好...

訓練係無時無刻嘅，唔好搵藉口俾自己逃避
你要克服

大胸嘅女人係唔會食譚仔

我頭先先撞到個。。。

渣ga

屌你樓主係咪好想比人屌老母，圖都冇張

雪碧圖唔好睇架喎 ，video先好睇

同網上嚟講雪碧都唔叫正，連登仔一定搖頭説不

雖則現實見到下面一定代連登仔點頭

我批要批你個波

有聲

"off topic" 係離題咁解

嘩屌 見到有密瓜奶
返緊工!! 留名先

條女個表情點樣？

樓主夠靚仔就唔會有事

我唔靚仔，但好彩都無事，佢知我無心

00後新會員off topic都唔知點解就縮番入你老母個閪到啦 仲雞乸咁大隻以為好撚醒呀?

條女有無「啊∼!」一聲咁叫？

我靜係知伯母d圖都好好睇

重甜plz

港女邊到有波

好想撞

又話還創意台30日自由???

你本身係痴漢？
咁你怕咩認姐

A一聲咁叫 abcd個a

Ching 口味獨特
睇啱紅眼鏡定啡髮妹

拿拿林放對筷子入口lam

學多幾年英文先

試下用手拍一拍撞到果個位置
然後話”呵返唔痛 “

姐係公屋女神

唔係iq題

佢有冇出水

咪呆左，無嬲無笑，知我唔小心怪我唔落

我點知-,-

有冇掃番你督到佢果度 同時say sorry

唔係打手，王國紀元廣告黎，唔想睇咪入

你用手定筷子都構成非禮

佢幾大到

咁到我告非禮wo

霸氣啲講句
屌 硬既

唔大，b尾，小背心，半枱都係到望下望下咁

成個雪碧咁
即係點

Ok

咁樣

其實我想問年齡

真係硬，我督落個bra到咋嘛

我LOL有銀4，反應叫唔差，甩手果下已經控制全身肌肉收力，但係都督到d

我估24-25

真係雪碧咁既樣，少d make up

四萬咁口又係點？

+82

督到之後到扯旗既反應時間係幾多秒

真係無扯，就算篤到石原都唔會扯，驚撚到仆街啊

#metoo

Come on man no way

其實我主旨係譚仔好細

唔小心掂過
之後去左爆房

其實係你肥

雪碧咁indie既台妹你都識

篤波

We7 問過價

落左妝狗刀吾屌

你有bonix緊係口響

夫子有幾高？

大佬啊
你唔好咁痴線啦

試過餐廳玩轉筷子
甩手跣左去第2度
條女見筷子跌落佢度 自然雙腿夾住
真係比佢雙手入白刃咁雙腳夾實冇跌落地下
佢拎返比我大家都好尷尬 當然最後冇用果隻筷子啦

米屈拉

點解唔用

所以要上下打開筷子

有次唔小心篤左落條大波妹到
成隻筷子反彈飛撚左去隔離張台
跟著扮冇野拎過對筷子 忍笑繼續食米線

忍乜撚野笑 條大波妹識？

冇圖都咁多正評？

緊係即刻拎黎聞下啦

其實唔難

屌你點解唔食

夫子有天那麼高

如果唔縮開

今日食譚仔俾條毒撚篤到我個波
嚇到我呆咗，幾驚佢發現我個pad幾厚
不過睇黎冇事

我篤果個女人嚟

奇蹟之插入

Let’s go bucks

Bucks in 9!

Who is Bledsoe

你唔好係創意台扮正常啦

無圖都甘多正評

證明大家都覺得譚仔好細

你都癡線 太把女人食 咩胸都有

大胸嘅譚仔係唔食女仔

你都喺呢度認左 仲有乜好怕喎

樓主假膠

我依次係真心

屌！唔問清楚？

損埋

發生係你到我驚你瀨屎了

同你一樣，不過氣氛唔係好尷尬咋喎，通常都相視而笑一笑。
我會同佢講對唔住啊頭先無心架不如請你食碗米線？
跟之都會交換到電話，年中食唔少女女

A09!

尾能到....

唔係我

Let’s go Bucks !

屌Bledsoe 老母

咁佢細佬咪唔夠高打NBA

籃球智商起碼高

下次建議樓主應該開條1q題畀囡囡估，咁樣可以緩解尷尬氣氛

佢咪知我係邊個

知你係邊個仲唔濕晒

你肯定佢上連登

咁又係，連登無女人

琴日食下午茶見到絲打，旁若無人咁碌連登

有鳩的，100%

靚妹嚟架

如果我男朋友同我一齊食，一早叫佢開你拖 ，比靚仔撞就冇所謂姐

咁都有得鬧 食個譚仔都要比你批鬥唔靚

你話我？

我唔係歧視同性戀，我係歧視你

我就係比你撞個位
尖東譚仔呀嘛

錯啦

我就係俾你撞果位
灣仔譚仔呀嘛

咪起底

可以做av題材

肥仔波？

原來你去間間譚仔都用依條橋